★why以前d故仔好鐘意話神仙會化身成廢老 通街行？現在又唔見有？

算唔算古代 關愛座，引人幫廢老

又講以前，老貓廢老confirmed

通街都係神仙
聖誕老人都係神仙

i talk故事only

例如 張良，又係話佢遇廢老

聖誕老人都係神仙